---
aid: 9025
zid: 741911
title: "[改编]元青团员之歌"
author: BuLR
date: 2018-03-10 22:49:50+07:00
lastmod: 2018-03-24 11:29:00+07:00
---

BuLR 于 2018-3-10 22:49:50 发表了：

_本帖最后由 BuLR 于 2018-3-25 14:35 编辑_

听吧 元老院召唤我们

整理行囊拿起武器

元青团员们集合起来踏上征途

万众一心前进向前进

我们再见吧亲爱的妈妈

请你吻别你的孩子吧

再见吧 妈妈

胜利就 在前方

祝福我们一路平安吧

再见吧亲爱的故乡

元老院光辉照耀我们

再见吧 妈妈

胜利就 在前方

祝福我们一路平安吧

我们团结在启明星旗下

听从元老院的号令

元青团员们集合起来踏上征途

万众一心前进向前进

我们再见吧亲爱的妈妈

请你吻别你的孩子吧

再见吧 妈妈

胜利就 在前方

祝福我们一路平安吧

再见吧亲爱的故乡

元老院光辉照耀我们

再见吧 妈妈

胜利就 在前方

祝福我们一路平安吧

---

奇怪的抓手 于 2018-3-11 09:33:50 发表了：

毛子的共青团员之歌改的？话说，老毛子有些歌拿来用还是很不错的

---

BuLR 于 2018-3-11 16:26:50 发表了：

> 奇怪的抓手 发表于 2018-3-11 09:33
>
> 毛子的共青团员之歌改的？话说，老毛子有些歌拿来用还是很不错的

对

---

孤帆远影 于 2018-3-11 22:19:37 发表了：

不错，可以录一段听听

---

communism 于 2018-3-18 13:07:16 发表了：

可以试试

---

bart 于 2018-3-24 11:29:10 发表了：

我觉得挺好

---
